xbox one fps遊戲

Xbox有咩fps係故事模式夠長又好玩? 想買隻碟比老豆做父親節禮物 想買gear of war 但係佢又打爆咗 求介紹

利申:老豆唔玩連線

如果唔架意除左用槍仲會用好多古怪技能
買Bioshock合集剩係單機有排玩

隻game比較故事性強、奇幻feel又重口味